/* 
  Localizable.strings
  victorious

  Created by Gary Philipp on 12/23/13.
  Copyright (c) 2013 Victorious Inc. All rights reserved.
*/"ReportPost"            =   "檢舉貼文";
"What do you think?"    =   "您覺得如何？";

"DeletePost"            =   "刪除貼文";
"Send"                  =   "傳送";
"DisplayNamePlaceholder"=   "顯示姓名";
"LocationPlaceholder"   =   "位置";

"Select payment schedule"               = "請選擇試用期結束後的付款時間";

"Become a VIP"                          = "成為 VIP";
"Upgrade"                               = "升級";

"SubscriptionFetchFailed"               = "找不到供購買的訂閱";
"Help" = "協助";
"Try Again" = "請再試一次";


"Back"                  =   "返回";
"ImageCaptureFailed"    =   "無法拍照";
"MixedMediaCoachMessage" =  "長按以錄影，點一下以拍照";
"SettingsManageSubscriptions"           = "管理訂閱";
"SettingsSubscriptionSettingsPrompt"    = "要在 App Store 中管理您的訂閱設定，請點選「管理訂閱」。";
"SettingsNoSubcriptionPrompt"           = "此裝置目前並無任何訂閱。若您使用另一個裝置進行訂閱，請點選「恢復購買」以進行恢復。";

/* e.g. "$2.99 per month.  Subscription period ends on Janurary 1, 2054." */
"SubscriptionDescriptionFormat" = "月繳 %@，訂閱結束日期：%@。";
"SubscriptionDescriptionNoDateFormat"   = "月繳 %@";  // e.g. "$2.99 per month"
"PurchasesSettingsTitle"                = "應用程式內購買";
"SubscriptionsSettingsTitle"            = "訂閱";
"OK"                    =   "確定";
"DeleteButton" = "刪除";
"ResetButton"           =   "重設";
"Publish"               =   "發佈";
"Next"                  =   "下一個";
"Done"                  =   "完成";

"More" = "更多";
"Share" = "分享";
"Continue" = "繼續";
"Loading..." = "載入中...";
"Finding fans to connect with..." = "搜尋其他粉絲以互相交流...";
"Following" = "已關注";
"FOLLOWERS" = "粉絲";
"FOLLOWING" = "已關注";
"NumStreams" = "%@ 個串流";
"NumItems" = "%@ 個項目";
"TimeSeparator"         =   "：";
"InvalidTimePlaceholder"=   "-:--";
"%ld+"                  =   "%ld+";

"Get Started" = "開始！";
"SetupButton"           =   "設定";
"EmailValidation"       =   "電子郵件地址無效";
"Minimum 8 characters"  =   "至少 8 個字元";
"PasswordValidation"    =   "密碼少於 8 個字元";
"PasswordNotMatching"   =   "密碼不符";
"LoginFail"             =   "登入失敗";
"GenericFailMessage"    =   "糟糕！發生錯誤了。";
"FacebookLoginFailed"   =   "糟糕！Facebook 登入失敗。請再試一次。";
"SignupFail"            =   "帳號建立失敗";
"You're not logged in!" = "你並未登入！";
"ProfileNotLoggedInMessage" = "這裡目前沒有任何內容！我們很高興你加入這個社群。趕快建立帳號，向大家展示你的與衆不同。";
"ProfileSave" = "你的個人資料上傳中";
"ProfileIncomplete" = "個人資料不完整";
"ProfileRequired" = "請提供下列資訊：";
"ProfileNameSpaces" = "你的個人名稱不能只使用空格。";
"ProfileRequiredName" = "名稱";
"User already exists"   =   "用戶已存在";
"User already exists but the password is incorrect" = "用戶存在，但密碼不正確";
"Invalid email address or password" = "電子郵件或密碼無效";

"Sorry, I can't display that right now" = "抱歉，目前無法顯示該內容";
"WereSorry"             =   "很抱歉";
"ErrorOccured"          =   "因為某些原因，我們連不上伺服器。請稍後再試！";

"NoEmail"               =   "沒有電子郵件帳號";
"NoEmailDetail"         =   "沒有電子郵件帳號，要現在設定嗎？";
"EmailFail"             =   "電子郵件傳送失敗";

"Missing Content"           =   "糟糕！";
"Missing Content Message"   =   "我們找不到你搜尋的內容！";

"MissingMedia" = "必須要有 2 張照片。";
"QuestionTextToShort" = "你的問題至少要有 2 個字元。";
"AnswerTextToShort" = "你的答案至少要有 2 個字元。";
"NoMessagesTitle" = "目前無任何訊息";
"NoMessagesMessage" = "你可以傳訊息給這個應用程式裡的任何人！只要前往他們的個人資料頁面，點選右上角的撰寫圖示即可。";
"SAY HELLO!" = "打聲招呼！";
"Send a message to start chatting with other members of the community." = "向社群中的其他成員傳送訊息以開始聊天。";
"NoNotificationsTitle"       =   "目前無任何通知";
"NoNotificationsMessage"     =   "當你在社群上發佈了新內容，就可以在這裡查看大家的反應。";

"NoCommentsTitle" = "成為第一個留言的人！";
"NoCommentsMessage" = "在貼文、照片或影片底下留言，看看別人怎麼說！";
"Start a new conversation" = "開啟新的對話";
"NoUserSearchResultsTitle" = "未找到使用者";
"NoUserSearchResultsMessage" = "我們找不到該使用者。你可以再試一次，或前往該使用者的個人資料頁面，並在那裡傳送訊息給他！";
"NoFollowersTitle" = "啊喔！目前沒有人關注你";
"NoFollowersMessage" = "在社群中留言、改編或發佈新內容，建立你專屬的關注列表。";
"NotFollowingTitle" = "噢哦！你還沒關注任何人";
"NotFollowingMessage" = "關注其他人，你就能在你的首頁上看到他們發佈的內容。這是找到新內容或交朋友的絕佳方式。";
"NoLikersMessage" = "對你的最愛內容點選「喜歡」，讓社群成員知道什麼對你來說很重要。";
"NoLikersTitle" = "目前還沒有人喜歡這個！";
"ProfileNoFollowersTitle" = "成為第一個關注此用戶的人";
"ProfileNoFollowersMessage" = "關注其他用戶，建立你的社群。他們發佈新內容時，你將收到通知。";
"ProfileNotFollowingTitle" = "噢哦！這個人還沒有關注任何人";
"ProfileNotFollowingMessage" = "建立社群的方式是關注其他用戶並鼓勵他們關注你。";
"SuggestedFollowersNone" =   "沒有粉絲";
"SuggestedFollowersSing" =   "%@ 個粉絲";
"SuggestedFollowersPlur" =   "%@ 個粉絲";
"SuggestedFollowersK"    =   "%@ 個粉絲";

"NoRepostersTitle" = "成為第一個轉貼的人！";
"NoRepostersMessage" = "跟所有關注你的人分享這個內容！";
"NoMemersTitle" = "成為第一個製作MEME的人！";
"NoMemersMessage" = "把內容做成Meme，並與其他粉絲分享，它就是你獨創的內容！";

/* Check out this poll! <URL> */
"UGCSharePollFormat" = "查看這場投票！";
"UGCShareVideoFormat"   =   "查看這支影片！";      // Check out this video! <URL>
"UGCShareGIFFormat"     =   "來看看這個 GIF 吧！";        // Check out this GIF! <URL>
"UGCShareImageFormat"   =   "查看這張照片！";      // Check out this photo! <URL>
"UGCShareTextFormat"   =    "查看這篇貼文！";      // Check out this post! <URL>
"UGCShareLinkFormat"   =    "快來看看！";

"EmailShareSubjectFormat"   =   "快來看看 %@ 應用程式裡的這篇貼文！"; // Check out this post from the <creator name> app!


"Facebook" = "Facebook";
"Search people and hashtags" = "搜尋用戶或主題標籤";
"No People Found In Search Title" = "未找到用戶";
"No people found in search" = "修改你的搜尋條件，再試一次。";
"No Hashtags Found In Search Title" = "未找到任何標籤！";
"No hashtags found in search" = "修改你的搜尋條件，再試一次。";
"TwitterDeniedTitle" = "無法存取你的 Twitter 帳號";
"TwitterDenied" = "請前往 [設定] -> [隱私] -> [Twitter] 開啟你的 Twitter 帳號存取權限";
"TwitterTroubleshooting" = "請嘗試在 [設定] 中移除並重新新增你的 Twitter 帳號";
"CameraRollDenied" = "請前往 [設定] -> [隱私] 開啟你的照片存取權限。";
"CameraFailed"          =   "無法啟動相機";
"Camera"                =   "相機";   // Button that opens the camera
"Search"                =   "搜尋";   // Button that opens web search for images
"Gallery"               =   "圖庫";  // Button that opens gallery to photo library for images and videos
"VideoCaptureFailed"    =   "無法錄製影片";
"VideoSaveFailed"       =   "無法儲存影片";
"VideoCoachMessage"     =   "長按以開始錄製";
"LibraryCaptureFailed"  =   "無法存取媒體櫃內的項目";

"NoTwitterTitle" = "找不到 Twitter 帳號！";
"NoTwitterMessage" = "請開啟你的裝置設定，新增 Twitter 帳號";
"SelectTwitter" = "選取 Twitter 帳號";
"BlockInappropriate" = "封鎖";
"ReportedTitle" = "收到！";
"ReportContentMessage" = "我們將在 24 小時內審查此內容。";
"ReportCommentMessage" = "我們將在 24 小時內審查此內容。";
"ReportUserMessage" = "該使用者將在 24 小內接受審查";
"Ask a question..." = "詢問問題...";
"Vote this" = "支持這個";
"Vote that" = "贊同那個";
"Uploading"             =   "你的貼文正在上傳中...";
"UploadFinalizing"      =   "你的貼文即將完成，很快即可閱讀。";
"UploadFailed"          =   "抱歉，上傳失敗了。請確認網路連線並再試一次。";
"UploadSuccess"         =   "成功了！你的貼文已經上傳。";
"UploadCancelAreYouSure" = "你確定要取消上傳？";
"YesCancelUpload"       =   "是，取消上傳";
"NoKeepUploading"       =   "不，繼續上傳";
"Cancelling..."         =   "取消中...";

"FollowError" = "關注該用戶時發生錯誤。";
"UnfollowError" = "取消關注該用戶時發生錯誤。";
"FollowingSectionHeader" = "已關注";
"FacebookFollowingSectionHeader" = "關注你的 Facebook 好友";
"AddressBookFollowingSectionHeader" = "追蹤你的聯絡人";
"Sorry, we were having some trouble on our end. Please retry." = "抱歉，我們這裡出了點錯誤。請再試一次。";
"Retry"                 =   "重試";

"Now"                   =   "現在";
"SecondAgo"             =   "1 秒";
"SecondsAgo"            =   "%d 秒";
"MinuteAgo"             =   "1 分鐘";
"MinutesAgo"            =   "%d 分鐘";
"HourAgo"               =   "1 小時";
"HoursAgo"              =   "%d 小時";
"Yesterday"             =   "1 天";
"DaysAgo"               =   "%d 天";
"LastWeek"              =   "1 週";
"WeeksAgo"              =   "%d 週";
"LastMonth"             =   "1 個月";
"MonthsAgo"             =   "%d 個月";
"LastYear"              =   "1 年";
"YearsAgo"              =   "%d 年";

"SecondAgo Verbose"  	= "1 秒前";
"SecondsAgo Verbose" 	= "%d 秒前";
"MinuteAgo Verbose"  	= "1 分鐘前";
"MinutesAgo Verbose" 	= "%d 分鐘前";
"HourAgo Verbose"    	= "1 小時前";
"HoursAgo Verbose"   	= "%d 小時前";
"Yesterday Verbose"     = "1 天前";
"DaysAgo Verbose"    	= "%d 天前";
"LastWeek Verbose"   	= "1 週前";
"WeeksAgo Verbose"   	= "%d 週前";
"LastMonth Verbose"  	= "1 個月前";
"MonthsAgo Verbose"  	= "%d 個月前";
"LastYear Verbose"   	= "1 年前";
"YearsAgo Verbose"   	= "%d 年前";

"JustAMoment" = "請稍候";
"Edit"                  =   "編輯";

"editProfileButton" = "編輯個人資料";
"followers" = "粉絲";

/* Where %@ is the quantity of followers, e.g. "10 Followers" */
"followersCount" = "%@ 個粉絲";

"following" = "已關注";
"follow" = "關注";
"ResetPassword"         =   "重設密碼";
"ResetPasswordPrompt"   =   "請輸入你的電子郵件地址。";

"PasswordError"         =   "密碼錯誤";

"ResetPasswordErrorInvalidTitle" = "目前密碼無效";
"ResetPasswordErrorIncorrectTitle" = "密碼不正確";
"ResetPasswordErrorMessage" = "請重新輸入你目前的密碼。";

"ResetPasswordErrorFailTitle" = "密碼重設錯誤";
"ResetPasswordErrorFailMessage" = "我們目前無法重設你的密碼。請稍後再試。";

"ResetPasswordNewEqualsCurrentTitle" = "新密碼無效";
"ResetPasswordNewEqualsCurrentMessage" = "請輸入與目前不同的密碼。";

"Resend Email"          =   "重新傳送電子郵件";

"EmailNotFound"         =   "未找到你提供的電子郵件地址。請輸入建立此帳號時使用的電子郵件。";
"EmailNotValid"         =   "請輸入建立此帳號時使用的電子郵件。";
"CannotVerify"          =   "無法驗證此帳號";
"IncorrectCode"         =   "驗證帳號用的驗證碼不正確。";

"Image Search" = "搜尋影像";
"No results"            =   "無相符結果";

"InviteYourFriends" = "邀請你的好友！";
"InviteUsingEmail" = "透過電子郵件邀請";
"InviteUsingSMS" = "透過 SMS 邀請";
"InviteFriendsSubject" = "查看 %@ 的新應用程式";
"InviteFriendsBody" = "嘿！\n\n我從 %@ 下載了一個新的應用程式。它是個社群，可以讓我們找到同好，一起互動。趕快到這裡下載：";
"FindContacts" = "從你的通訊錄搜尋好友";
"Access Your Contacts" = "存取你的通訊錄";
"ContactsSafety" = "我們會確保你的通訊錄安全無虞！為找到你的好友，我們需要使用安全連線，將你的聯絡人資訊傳送到我們的伺服器。";
"AccessCameraDenied"    =   "為使用相機，請前往 [設定] -> [隱私] 開啟權限";
"AccessCameraRestricted" =  "因為你的裝置限制，我們無法使用你的相機。";

"AccessContactsDenied" = "若要運用你的通訊錄搜尋好友，請前往 [設定] -> [隱私] -> [通訊錄] 開啟權限";
"AccessContactsRestricted" = "因為你的裝置限制，我們無法讀取你的通訊錄。";
"FindFBFriends" = "尋找 Facebook 上的好友";
"Connect to Facebook" = "連線至 Facebook";
"FBSafety" = "我們不會儲存你的密碼，且未經你的允許下絕不會擅自發文。";
"Logout" = "登出";
"Login"                 =   "登入";

"Version"               =   "版本 %@";

"NoFriends" = "無相符結果";
"NoFriendsDetail" = "我們找不到有使用我們應用程式的好友。快去邀請他們吧！";
"Report/Flag" = "回報/檢舉";
"BlockUser"             =   "封鎖使用者";
"UnblockUser"           =   "解除封鎖使用者";


/* Title for a list of users who have reposted something */
"REPOSTERS" = "轉貼者";

"Repost" = "轉貼";
"Reposted" = "已轉貼";
"repostedByFormat" = "由 %@ 轉貼";
"doubleRepostedByFormat" = "由 %@ 跟另一人轉貼";
"+ %lu others" = "+ %lu 個其他人";
"remixedFromFormat" = "%@ 的整合內容";
"giffedFromFormat" = "%@ 的 GIF";
"SupportEmailSubject"   =   "意見反饋";
"SupportEmailSubjectWithName" = "%@ 的意見反應";

"DiscoverSuggestedPeopleError" = "抱歉，無法載入可能認識的人名單。";
"DiscoverTrendingTagsError" = "抱歉，無法載入熱門標籤。";
"Suggested People" = "可能認識的人";
"Trending Tags" = "熱門標籤";
"%@ Voters" = "%@ 個投票者";
"%@ Voter" = "%@ 個投票者";
"NoFollowingHashtagsTitle" = "噢哦！你還沒關注任何標籤";
"NoFollowingHashtagsMessage" = "點選你已標記的項目，建立你的最愛內容清單。";
"NoHashtagsTitle" = "這裡沒有任何主題標籤！";
"NoHashtagsMessage" = "未找到任何有 #%@ 主題標籤的貼文。";
"Type your feedback here..." = "在這裡輸入你的意見反饋...";
"Device:"               = "裝置：";
"OS Version:"           = "作業系統版本：";
"App Version:"          = "應用程式版本：";

"ShareFacebook" = "分享到 Facebook";
"ShareTwitter" = "分享到 Twitter";
"OpenSafari" = "在 Safari 中打開";
"ShareSMS" = "用簡訊傳送";
"Delete this content and select something else?" = "刪除這項內容，選取其他內容？";
"Delete" = "刪除";
"Cancel" = "取消";

"PostFromCreator" = "%@ 的貼文";
"PostFromFollowed" = "我關注的用戶發佈內容";
"NewComment" = "我的貼文的新留言";
"PostOnFollowedHashTag" = "我關注的主題標籤有新內容";
"NewPrivateMessage" = "新私人訊息";
"NewFollower" = "有人關注我";
"TagInComment" = "有人提到我";
"LikePost" = "有人喜歡我的貼文";
"NotificationSettingSectionFeeds" = "摘要";
"NotificationSettingSectionPeople" = "用戶";
"Open Settings" = "開啟設定";
"ErrorPushNotificationsNotEnabled"      = "你的裝置未啟用推播通知。\n請在你的裝置設定中啟用通知。";
"ErrorPushNotificationsUnknown"         = "載入通知設定時發生錯誤。\n請稍後再試。";
"ErrorPushNotificationsNotSaved"        = "儲存喜好設定時發生錯誤";
"ErrorPushNotificationsNotSavedMessage" = "請稍後再試。";

"We need permission to access your photo library." = "請授權我們存取你的相片媒體櫃。";
"We need access to this permission."               = "我們需要存取權限。";
"Maybe Later"                                      = "稍後再說";

"RestorePurchaseDescription" = "已在其他裝置上購買了？\n點選下方，還原所有的購買項目。";
"PurchaseErrorTitle" = "購買時發生錯誤";
"PurchaseErrorProductNotAvailable"      = "抱歉，目前無法提供本項產品。請稍後再試。";
"PurchaseErrorTransaction"              = "無法完成交易。請稍後再試。";
"RestorePurchasesNoPurchasesTitle"      = "沒有可還原的購買項目";
"RestorePurchasesNoPurchases"           = "在你的 iTunes 帳號內，未找到任何應用程式內的購買項目。";
"ProductsRequestError"                  = "無法從 App Store 載入產品資訊。請稍後再試。";
"RestorePurchasesErrorTitle"            = "還原購買項目時發生錯誤";
"RestorePurchasesError"                 = "暫時無法還原購買項目。請稍後再試。";
"RestorePurchasesSuccessTitleSingular"  = "已還原 %lu 個購買項目！"; // e.g. "1 Purchase Restored!""
"RestorePurchasesSuccessTitlePlural"    = "已還原 %lu 個購買項目！"; // e.g. "5 PurchaseS Restored!""
"RestorePurchasesSuccess"               = "你可以在 [設定] 區段檢視你的購買項目。";
"ActivityRestoring"                     = "還原中...";
"ActivityPurchasing" = "購買中...";

/* e.g. "Unlock for $0.99" */
"PurchaseUnlockWithPrice" = "%@ 即可解鎖";
"SettingsRestorePurchases"              = "還原購買項目";
"SettingsRestorePurchasesPrompt"        = "你尚未在此裝置上買過任何東西。\n如果你曾在另一個裝置上購買，請點選 [還原購買項目] 進行還原。";
"Reset Purchases"                       = "重設購買";
"SubscriptionRestoreFailed"             = "無法恢復訂閱";
"SubscriptionSucceeded" = "訂閱完成！";
"SubscriptionLegalPrompt" = "當您訂閱時，即表示您同意接受我們的";
"SubscriptionActivityRestoring"         = "正在檢查訂單…";
"SubscriptionRestorePrompt"             = "已訂閱？";
"SubscriptionRestoreSucceeded" = "已恢復訂閱！";
"SubscriptionFailed"                    = "訂閱失敗";
"This will discard any content added to your post" = "你將捨棄貼文中所有新增內容";

/* No color selected */
"No Color" = "尚未選色";

/* The default color before a selection is made */
"Standard" = "標準色";

"Failed to fetch products" = "無法取得產品";
"This will discard any content from the camera" = "你將捨棄相機裡的所有內容";
"Video failed to load" = "無法載入影片";
"We encountered an error trying to edit this video." = "這支影片在編輯時發生了錯誤。";
"No Photos" = "沒有任何照片";
"No Videos" = "沒有任何影片";
"No Media" = "無媒體";

"#nofilter" = "#nofilter";
"Create a meme" = "创建一个MEME";
"Pick an attachment style" = "選擇附件樣式";
"Image" = "影像";
"Video" = "影片";
"GIF" = "GIF";
"GIF Search" = "搜尋 GIF";
"Rendering..." = "渲染中...";
"Downloading..." = "下載中...";
"Exporting..." = "導出中...";
"Render failure" = "渲染失敗";
"Publishing..." = "發佈中...";
"Upload failure" = "上傳失敗";
"Error loading results" = "載入搜尋結果時發生錯誤";
"Error rendering media" = "轉譯媒體時發生錯誤";

"By continuing you are agreeing to our" = "繼續下去即表示您同意我們的";
"By signing up you are agreeing to our" = "註冊即表示你同意我們的";
"Terms of Service" = "服務條款";
"Privacy Policy" = "隱私權政策";
"Enter Email" = "輸入電子郵件";
"Enter name" = "輸入名稱";
"You must enter a name." = "必須輸入名稱。";
"Enter Password" = "輸入密碼";
"Tap Here" = "點選這裡";
"Forgot your password?" = "忘記密碼？";
"Enter Code" = "輸入驗證碼";
"Code" = "驗證碼"; // A code the user can use to verify their identitiy when resetting their password via email
"Enter a new Password" = "輸入新的密碼";
"Confirm your new password" = "確認你的新密碼";

"Open Image" = "開啟影像";
"Watch Video" = "觀看影片";
"Watch GIF" = "觀看 GIF";
"See all" = "查看全部";
"View previous comments" = "檢視之前的留言";

/* e.g. "1 Comment" */
"CommentsSingularFormat" = "%@ 個留言";

/* e.g. "20 Comments" */
"CommentsPluralFormat" = "%@ 個留言";

/* e.g. "1 Like", where "Like" is a noun */
"LikesSingularFormat" = "%@ 個人喜歡";

/* e.g. "20 Likes", where "Like" is a noun */
"LikesPluralFormat" = "%@ 個人喜歡";

"LikersTitle" = "喜歡的人數";
"postsFormat" = "%@ 篇貼文";
"postsPluralFormat" = "%@ 篇貼文";
"HashtagPostsCountFormat" = "%@ 篇貼文中";
"HashtagPostsCountPluralFormat" = "%@ 篇貼文中";
"Barcelona" = "巴塞隆納";
"London" = "倫敦";
"Paris" = "巴黎";
"Oslo" = "奧斯陸";
"Rio" = "里約";
"Sydney" = "雪梨";
"Tokyo" = "東京";
"Rome" = "羅馬";
"New York" = "紐約";
"LA" = "洛杉磯";
"Athens" = "雅典";
"St. Moritz" = "聖摩里茨";
"Helsinki" = "赫爾辛基";
"Seoul" = "首爾";
"Montreal" = "蒙特婁";

"LevelFormat" = "等級 %@";
"LEVEL" = "等級";
"TestAlertsViewControllerFooter" = "登錄警告後，請回到資料流或設定檔，並拖拉以重新整理。警告應該會隨即出現。";

"Enter birthday before continuing" = "請先輸入您的生日再繼續使用：";
"NewMessagesFormatPlural" = "有 %@ 則新訊息"; // i.e. "20 New Messages"
"NewMessagesFormatSingular" = "有 %@ 則新訊息"; // i.e. "1 New Message"


"Exit" = "離開";
